\input{../preamble}

\hypersetup{pdftitle={ГЦФО 8 подготовка к максвеллу}}

%\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	%% Как видно из названия, это несколько задач для Вовы
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Задачи для Вовы}{\DTMdate{2019-04-12}}
	\libproblem{1001}{13.13}
	\libproblem{savchenko}{2.8.11}
	\task{
	На краю обрыва лежит доска длиной $12$~м и массой $20$~кг так, что на земле лежит $2$~м доски, а остальная часть висит
    над пропастью. На краю доски, который лежит на земле, стоит большой резервуар объёмом $500$~л, наполненный водой. На
    другом конце стоит человек массой $80$~кг. Из резервуара начинают выкачивать воду с расходом $69$~л/с. 
	С какой минимальной скоростью человек должен идти, чтобы не упасть?
	}
	\libproblem{region}{2009-10-3}
	\libproblem{1001}{13.12}
	\libproblem{kvant-page}{1980-09-p12-5}
}
\end{document}  
